結婚囍帖女家係咪要放餅卡+利是？

幾年前
有個女同事結婚
佢張帖淨係得餅卡無回禮利是係入面
全班同事都呆左覺得好唔利是
有人忍唔住問佢
佢竟然話女家淨係請食餅就得喎
全班同事背後都笑鳩佢cheap
老公有D錢 又話老公比好多錢禮金
但係呢回禮利是錢果d細數都慳真係cheap 到震

離咗婚未

咁又好似未
但係呢些人勁衰 回禮利是都慳